Steve Bannon: You are WINNING. STICK to the 5 demands.

對抗警暴，1011 十八區開花